點解太子會多人到咁？

成12點 我無眼花啊嘛

推

啱啱一睇

星期六日都無咁誇張

明明本身好少人 忽然爆左一堆人出黎

聽日一定要罷工

係囉 唔知咩事

但太子冇春袋
不如搞春袋啦

剛剛全部高速跑走

爆中資仲好啦

旺角太子手足
班狗有機會過緊嚟
佢哋啱啱喺中大撤咗

去大學站呀⋯